好妒忌有d錢嘅人

有d錢，雖然唔係大曬，也做唔到隻手遮天 但而小可以分憂。
有錢，即使讀書不成，有錢也可以去外國。
有錢，至少生活費鬆動，可以選擇自己喜歡既野。
有錢，衝動的行為可以承受後果。窮人生仔正仆街，但有錢嘅話，有咗就有屋企support，請工人幫手湊仔，18/22歲生仔都冇問題。
有錢，至少唔會俾人睇唔起。記得小學果陣，有個同學上我屋企，之後佢就同同學講我屋企又亂又劣。 可悲嘅係，至今仍然沒有改變。
有錢，可以自私，做任何野，可以承擔起黎後果，即使你唔可以承受，但至少有屋企支持。
有錢，所有錯誤，都可以補救。
有錢，至少人也不會太廢，屋企會栽培你，教導你，要不就掉你去外國。
有錢，至少有自信。唔好同我講呢d睇人造化，冇錢既人更冇自信呢句更真實。
有d錢，不至於人生無憂，但至少分了不少憂。
冇錢但上進，只會盲目地努力，因為除了努力，你一無所有。
冇錢，不識大體，去到公開場合手無足措，俾人笑， 舉手投足，也有窮酸味。
冇錢，冇叫價能力。一，不敢爭取。二，無勇叫價。三，自卑作。
冇錢，更不敢面對自己的弱點。

利申：冇錢,窮,毒,廢，但仍盲目努力

多謝，睇完好感恩家人比左尚可既生活比我，加油

巴打加油努力

有錢，鍾意可以做闊佬，又可以扮冇錢玩親民路線。
冇錢，就唔好搞咁多嘢，安守本份用一生去襯托有錢人。